[眾生皆平等] 佛撚對老鼠的感情

死後會成為功德

我buy佛嗰套 但遇到呢個情況我唔係好幫得落手

幫手送佢一程